Windows 7輸入法

係咁既 好多game都係食左win10空格第一粒字 我平時打字都係較輸入延遲短 同埋無關聯字先打得快好多 我最近down左個win7輸入法 唔會再有食字問題但係無得set野 有冇師兄知道可以點搞? 定係reg檔到有得改?